結婚老公咩職業最唔好？

見隔離有老婆post
開多個老公版

機師

免費食女

PTBF

it狗

關咩事丫
一個人係仆街 做咩職業都會係仆街

失業

黑警

音樂

事旦啦，揾到錢又唔係撈偏咪好囉

IT

Agger

神父

正當職業

消防員

男點同女呢
女都係雞

男定女做PR都不了

肥屍唔係香港人？

隔離飯香 有冇聽過？

唔好理佢啦

職業賭徒

Sales狗 冇地位

雞蟲

點解

咁你分右手未呀肥絲?

不知幾多福利

Blocked佢

風水佬
地產

最唔好唔知
最好一定係毒撚，
原因好簡單 因為會幫你買單

會接觸好多女性嘅工作都唔好

呢舖我撐你呀肥佬黎

ibanker

唔出名既電競選手

倫敦金

唔理佢由佢單機仲好。attention whore

鴨

點解呢? 工作環境又少女仔 又高人工 又會成日留係屋企

唔驚有一日返唔到屋企?

小學老師
空少

要追數嗰啲都不了，可以為咗錢同啲肥閪上床，賤過鴨

老闆

差佬

搵唔到錢就咩都唔好